泛民主派，永遠站在抗爭者對面

分你老母化咩次撚次班左膠泛民係關鍵時刻就衝出黎柒 衝出黎阻住個地球轉 叫人散水
屌你老母個612淨係識玩程序 等得你個程序黎未餓死都一早拉晒去坐監啦

音響，正呀
義士，不了

推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告